比如搞個集會成班人專拆監控燈柱

再咁樣比班仆街起落去香港真係會變新疆
1.喚起大家關注，宜家主流媒體完全沒播過
2.逼政府暫停計劃

Push

p

所以要集思有乜方法

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

推

但佢地可以派清潔工擦返乾淨

咁學你話齋拆咗啲cam佢一樣可以裝返...
其實都係逼使佢放棄監控姐

我冇嘢講

最緊要要喚起普通人關注！！

我冇野講

push

推..

Nothing to say

up